有冇人認為今次美國大選係一場政變

佢唔係美國大選咁簡單
而係牽涉多個傳媒機構
包括社交媒體，傳媒發生的一場政變
美國而家發生既事係完全唔合理
未選到已經封鎖美國的言論自由
同中共做既野如出一轍
好難想像中共在背後係冇干涉

我信中俄有間接干涉

明眼人都睇得出

芝麻国響美國預演將來在香港要做的事

Nixon成功過一次
又想黎多次

加洲政變

根本就係
要正名佢係政變

有

科技界+傳統媒體+大商家+兩黨建制

似係各有錢企業同現屆政府角力

鄉郊vs大城

意識形態上嘅衝突最難解決

但點睇支那點都係得益者